---
layout: "comment"
hidden: true
title: "18663"
date: "2014-02-04T18:27:09"
uploadBy:
- "DasKasperle"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Sebo,
es gibt nichts besseres als ft im Urlaub. Wann sonst hat man den mal "genug" Zeit und Ruhe:)
Und dass du deinen Post "relativiert" hast, verdient Anerkennung.

Zitat:" Wer einen Fehler gemacht hat und ihn nicht korrigiert, begeht einen zweiten."

Konfuzius